Hoodie隻字有個A上面有兩點個牌子

有陣時行街見到人件衫上面有隻字
我只想知係牌子定係樂隊
係用潦草寫
開頭係個A字
有冇人知道係咩字？

stussy

?

秒殺

Bees

S睇做A